見有前線警察開post｢話｣想退落黎

與其quit左無人知 又無人可憐 不如聽日揾個機會做英雄啦
件事已經受唔少地方關注 如果你地有人肯喺包圍住啲手無寸鐵既市民嗰陣掉轉頭 企番喺我地面前 100%肯定型撚到英雄咁款 淨係諗吓上到cnn bbc頭版嗰個moment 都已經係好多人一世都做唔到既成就
仲有半晚時間 你地咪幻想下嗰個moment點做囉 對住啲人民打落去 好似之前無數個被人點相日屌夜屌既黑警咁 定係大義滅親 受萬人景仰
自己諗

分分鐘同黃之鋒一樣上雜誌封面！

走去外國分分鐘即收

明顯假膠

我真係期待會發生先講架

唔好浪費時間ff

差佬都係打份工啫
依句成日都聽 但個個打工都有試過做到某日 覺得又要比人屌 又無尊嚴 又做緊啲唔想做既野 突然諗到屌你老味我唔撚做啦
而家係個好好機會呀

直接聽朝倒戈，企去示威者嗰一邊，一來即刻加強香港所有人士氣，過嚟支援嘅人會更加多，二來即刻登上國際傳媒頭版，有機會成為歷史一個重要轉折點

遊行邊有人去呀 唔好浪費時間ff
衝黎有咩用呀 唔好浪費時間ff
罷課罷工第日咪要返 唔好浪費時間ff
中共點會理我地講乜呀 唔好浪費時間ff

警察都係香港人
我知你地都會有立場
過左聽日你地變曬做公安你地甘心咩

期待有警察解甲行出黎

不要抱持無聊的希望。
當差佬選擇拎起警棍毆示威者，佢地就係黑警。

期待還期待 都要佢地睇到 知道有個咁既機會
我send哂比我識既警察啦
雖然無人覆

2014咁和平都感化唔到佢地 今日更無可能
條路自己揀 仆街唔好喊

都話左啦

推示威者果陣「突然無力」得唔得？
打份工為份糧，使唔使搵命搏呀？

咁樣唔夠heroic
要掉番轉企過黎 咁先夠型 上硬頭條

認真 本地都唔怕無工開

唔好quit!
應該full gear過黎幫手企前面

push

send比啲差佬睇呀

Push

天光啦 send比更多差佬睇

發夢夢見警方進入立法會後倒戈佔領立法會

未接更既警察睇呀

I

幫手推

支持你企係雞蛋一邊
不要懼怕
因為我地係信念行動一致
做番自己表達你既訴求吧
警察都係人

即刻做精神領袖啦 根本唔少警察都係等緊有人帶頭倒戈果個moment

Source?

俾國際傳媒影住上頭條
即刻唔敢郁你
無人敢點你相針對你

請收皮，有人唔做去做狗

見到邊到見到

係前線做磨心好辛苦，好想退落黎。

做得差佬都比人洗咗腦，覺得自己維護正義，做咩都啱，所有佢做嘅嘢都合情合理合法，你期望佢會有退落嚟嘅諗法？

都喺個句，好仔唔當差，人哋毅進仔嚟咋，冇學識冇批判思考，唔好期望太多

甚或佢哋覺得自己先喺最清醒嗰班，喺你班𡃁仔唯恐天下不亂人云亦云搞搞震

佢着住制服拎住警察d武器之後倒戈? 事後可能好嚴重，唔知有無配槍，如果有，咁樣倒戈法分分鐘被視為危險過平民，平民最多diy做武器，警察最多棍打 噴霧 水車，佢e家有警隊盾 棍 槍，佢敢反應該好大鍋

警察都係香港人 警察都係有良心既 我好期望警察可以企係人民果邊 希望有呢個英雄出現 就算佢被隔職 我地都會令佢生活過得好好既將來

接更未退囉

佢企喺民眾面前 舉住個盾
依個畫面已經夠做英雄啦

即刻有綠卡

差佬工作個陣好似要收電話
即使佢地會用 都唔會睇連登喇
即使會睇 都只會係情報科個啲睇

快啦

你當我黑心講句
一隻係咁打你嘅警犬突然掉轉話幫你
我都唔知信唔信佢好

Blocked thx

一念之間，人民英雄同千古罪人。

咁點先比到佢地睇？

夠膽調轉槍頭企出嚟就唔好解甲，解咗甲點保護巿民

琴晚見到出面有po 話請顧傭兵 倒不如請香港警喇

所以抗爭要朝早， 日光日白先可以畀所有人睇到英雄時刻

支持現場警察 即場放棄呢份工 做人民英雄
有一個已經士氣大增

推

真係笑左
人地安安份份打份工既話前途無量
人地考得咁辛苦入去
咁樣係咁已”型”翻下
後果可能係斷送前途
型完跟住冇左份工點算
義士比錢佢地養家?

唔駛擋坦克嘅
你係有良知咪揸下流攤囉

103萬 一人掉1舊水比佢都1億啦

仲駛乜做呀

請警隊放下屠刀 善惡分明 此法一立
對全港法治及港人影響巨大 希望你們能做出
正確的選擇 站到正義一方 同反惡法

pish

型完轉做youtuber仲好揾
你話前途無量
有幾多個會升到上三柴督察
最多未一柴
咁有幾前途無量啊

係就組織一班警察表示唔會參與行動

[反送中] 請大家一齊𥄫實呢幾位議員

唔好撚玩 呢種差佬有幾多個
唔好抱期望
當哂佢地係狗就得

依個有得諗啊

專講黑警做法

係前線既警察都好危險，你地屋企人都會擔心。個政府放你係前線，就係無諗過你地既安全，送你去死！打工姐，唔使賣命！而且人民而家爭取既係香港既前途，幫你保住份工、保住層樓唔跌、第時你既仔女都有機會發展！所以警察咪扮下野交下戲就算，唔好打自己人呀！記住人民既敵人係政權，唔係你！你死左，香港政府都唔會care你！

唔係重點，但阻阻大家，有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

發夢見到最前排架盾防暴喊住向市民跪低

如果有一小隊黑狗 喺關鍵時候 背叛政府 與民為伍
為民眾放行入立法會

包保佢地受民景仰

英雄咪死快啲

唔好發夢

noted with thanks

可以
就好似審殺死爬柏林圍牆個法官講
個士兵係有職責去開槍
但佢都可以選擇開槍射唔中

[反送中] 議員可用入口